利快樂去射門 曼拼命去防守 幾多手足唔訓恥笑曼聯球迷

。。。。。。

Topic都唔啱音

曼聯唔係踢波都落場啦

樓豬勇敢出來面對曼迷
26號見 不見不散

厲害 👍冇個字岩音😨

牠首過黎之後低汁咗咁多

水土不服

高汁

他首呢幾日默默出post

里快樂去些悶 曼拼命去方受 幾多受足嗯分恥燒掹攣球咪

原來他首未死？